俄羅斯空軍一架Su-35S戰機在格鬥演練中擊落一架同屬俄羅斯空軍的Su-30戰機

俄羅斯空軍一架Su-35S戰機在格鬥演練中擊落一架同屬俄羅斯空軍的Su-30戰機，係由於在執行演練任務以前，實彈沒有按照條令更換為練習彈。

忍你好耐

Su35

今天我擊敗昨天我

俄式報仇法則

咁柒